抑鬱症係咪唔會好翻

[好似]好轉咗一排 個人冇咁down
最近又黎料
係咁逼自己接觸一啲自己唔想接觸既野
控制唔到自己諗咩
好似係個深坑到無限loop咁
想永遠都唔醒
永遠都唔會唔開心

依家個人好似得翻個殼咁

唔會，天生的

細個已經會諗住想死
差在唔敢+怕痛同死唔去

有抑鬱真係好撚慘，仲要對住依個咁病態嘅社會

我對住個個想自殺啊既人都講
你要死 都要攬撚住林鄭一齊死
唔急住死
人最尾都係會死 而家係辛苦
但 人最後都係會死

食藥加睇臨床會好啲
唔好諱疾忌醫呀

會好返

1020 九龍見

睇左 I have a black dog未
會好返的

會
利申家族遺傳 食咗3年藥

留名好返

應該唔會斷尾
只係時好時壞
壞果時食藥
平時做多D運動同鍾意做嘅野
要慢慢了解下自己對邊方面嘅野容易敏感激動
避重就輕

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

會好返，最好有病徵就食藥或 supplement，無論環境有幾差，只要覺得有希望，就可以捱過。

好少會斷尾，但係好多人都可以同個病好好咁共存。最緊要有專業人士睇住你，慢慢改變自己嘅習慣同心態就可以共存到。

覺得好窒息

多謝咁多位巴絲關心
我真係好軟弱

試下去享受抑鬱嘅感覺

睇醫生啦 我都有抑鬱 食完藥好咗好多

我另一半一路食藥 ( 開心藥+安眠藥 ) 左幾年, 工就繼續番, 問題唔會太大, 唔需要害怕食藥. 要成日提佢唔好 looping, 唔好將所有問題炒埋一碟.
唔食藥成日會有 panic attack, 出門口前會用手機影晒所有水電野, 有時特登行出門口幾步, 然後再入番去屋企 check 多次, 總之順住佢意願做覺得安心就可以, 唔需下下打擊自己呢樣唔做得, 果樣又唔做得. 唔好將事情唸得太複雜, 簡單隨心就可以. 要多d出街, 晒多d太陽

係唔會好返

所有人同你講既所謂好返
係指成功用藥物控制病情令你唔跳樓etc
而完全唔係正常理解上既回復健康狀態

如果我話抑鬱症不是一個病，只是一種暫時的狀態
你信唔信

有興趣就睇呢本書，
唔成功都係無幾十蚊，同埋2小時睇書時間

其實你咁講係無用架